[時代革命, 唔去酒店唔買保單]【投保唔使經中介】保泰人壽獲港首個虛擬保險牌

【Now新聞台】保監局向保泰人壽發出本港首個虛擬保險牌照。

保泰人壽表示，目標於明年上半年正式營運，以網上渠道銷售人壽及醫療保險產品，客戶可自行投保，毋需中介人參與。

保監局則表示，目前正審視其餘多個申請，準備就緒後便會再發出牌照。

保監局於去年9月推出快速通道，加快處理以全數碼分銷渠道的保險公司牌照申請，但償付能力及資本等監管要求則與現行的一致。

online 買除時好過搵人買, 點解仲要搵人買, 除非有得深入了解

驚有愛滋病，不了

咁記得成世好好保護你條J

謝謝提醒

仲以為有保險雞嘅相

等6-9月有冇暑期工